刚刚从香港狗做回中国人，你问我答

我肥丝與天地同在

屌你老母解密狗

係支那
中國已經俾共產黨亡咗啦

Block左 - Show Blocked User - 連登搞屎棍
Block埋右 - 完全封鎖